想問咩叫BB底

點解會低過條藍色線

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

係咪準備急升

要升了

bb cream 我就識

係咪都係屌唔穿

不如你試下將(20,2)個2轉做其他數字
例如3.75

BB線宜鬆不宜緊

準備大跌就有份

佢未畫啫

Standard deviation set大啲就唔會穿底

咁咪冇底

姐
係
聽
日
會
反
彈

冇理由架

認真答，穿左就會急跌

唔係急彈咩